【再剃眼眉？】ViuTV撼贏無綫製作除夕倒數活動 搵林子祥及《造星》囝囝撐場

2018年12月28日

【再剃眼眉？】ViuTV撼贏無綫製作除夕倒數活動 搵林子祥及《造星》囝囝撐場

ViuTV撼贏無綫做倒數及煙花直播。
建立時間 (HKT): 1228 17:22

以前乜嘢大型活動都畀無綫包攬播映權，但隨住另一免費電視ViuTV嘅出現，對大台成威脅。除咗今年4月舉行嘅香港電影金像獎頒獎典禮，ViuTV撼贏無綫攞到獨家播映權之外，早幾個月嘅俄羅斯世界盃，ViuTV亦攞咗香港免費電視獨家播映權，佢哋直播多場賽事都有高收視，遠遠拋離咗無綫。

估唔到2018年完結之前，ViuTV再嚟多鑊，就係今個月31日晚11點喺尖沙嘴文化中心外舉行嘅「香港除夕倒數」，ViuTV首次撼贏無綫攞到製作同直播播映權。呢個除夕倒數同放煙花大型活動，係由香港旅遊發展局搞，然後公開畀人投標搞製作同直播，過去10年都係無綫投得，無綫今次亦志在必得，點知今年畀ViuTV投到。

據《蘋果》了解，由於睇倒數煙花多數係年青人，所以ViuTV投標時就針對呢點，走年青人方向，另一樣嘢，係大台每年都要收旅發局好大筆製作費，聽講係數百萬，今次ViuTV開出個價錢畀大台低，喺呢兩個原因下，ViuTV咪中標囉，聽聞大台管理層對今次畀ViuTV搶飯碗嬲到震呢！

ViuTV噚晚已經喺facebook上載咗除夕當晚宣傳片，表演嘉賓有林子祥、AGA等等之外，當然唔少得佢哋喺《全民造星》打造出嚟嘅新男團Mirror同Error啦，Mirror同Error勁多fans，睇怕到時一定迫爆文化中心呢！

對此ViuTV公關今日回應《蘋果》話:「ViuTV非常高興今年能夠與香港旅遊發展局第一次合作《香港除夕倒數》。當晚出席的歌手包括有林子祥、劉卓昕、AGA、駱振偉、黃劍文、男子組合Mirror及 Error，將會載歌載舞，以精彩的表演同香港觀眾歡度除夕，迎接新的一年。ViuTV99台及網上平台將於31號晚上11時直播現場盛況。」

精選娛聞，喺晒《娛果》

林子祥擔任表演嘉賓。(ViuTV截圖)

Mirror嘅出現一定吸引大班fans到場。(資料圖片)

Error又有份出騷啦。(網上圖片)

AGA係表演嘉賓之一。(ViuTV截圖)

不了cctvb有FYY

aga

無線攬住呢條廣告播啦

世界盃係蝕錢嫁

唔識玩咪蝕囉
viu今屆有賺錢

正 終於唔洗睇tvb係tst

大台is dying

Aga去邊我就去邊

cctvb

亞洲亞洲

點賺？賣 pass?

仲有 叱咤2018 都係ViuTV

我只睇Viutv同now

賺錢

聽聞大台管理層對今次畀ViuTV搶飯碗嬲到震呢！

> 嬲又點，成班高層on99
衰咩都唔知，就算知你地肯放水咩？
咪又係為咗自己利益先
食屎啦

無線收皮啦垃圾台

今年執死雞，個價比14年世界盃平一半。
但時䦔靚好多喎。

今年執死雞，個價比14年世界盃平一半。
但時間靚好多喎。

其實直接收購tvb咪得囉

點會賺 咪傻啦

我鬥唔過你，我買起你

煙花咁悶有咩好睇-.-
仲有d嘉賓,你話韓團就話轉下台姐

你等全年業績報告咪知賺定蝕囉

賺個名都夠，佢開台咁耐邊有上過廿點
連埋收費電視，online pass都唔會蝕太多。
呢1億5千萬抵俾啦。